拉左好撚多人呀!!!

宜家就算be water到好多前線比人拉
有乜方法？

有冇人知要守住啲乜